有冇人玩緊巫師3？

呢排玩緊switch 版，仲係威倫個地圖，打到去要做場drama搵個變形怪出黎
有冇同好仲玩緊？

玩緊血與酒

斷斷續續玩左兩年
兩個字,神作
好驚以後玩唔番呢種驚
ps5 會玩多次, ps4太窒, 開個道具都2,3秒

未夠高lv唔敢玩dlc

我上網睇過話ps4好lag,所以先買switch版

成隻驚真正最難boss就係血酒個大佬
真係終極終極boss
玩哂全隻,一路都冇咩難度, 係個boss逼我玩easy
得last boss係dark soul難度

Switch 仲差過PS4
用pc

記得殺咗隻變形怪整煎藥
之後再冇機搵佢嘅素材

好耐玩
不過戰鬥系統真係麻麻地
實在太少劍技可以用
最好用得開盾拜年劍法

switch機能仲差過ps4咁多

拜年劍法加斷裂
變左無雙,好爽

石之心碧咸都好難打

第一次打冇預佢咁勁

早幾日係買左pc
利申:ps4二周目都玩完

樓主講嗰個變形怪係Geralt嘅friend

我最後一隻認真玩的game，之後到今日都已經冇左咁的RPG了

我玩狼派用埋360刺骨阿爾德

狼套裝型過其他套裝十倍
著左狼唔想換第套

switch玩落都幾順，fps唔差，手提版咁玩幾方便，但講順暢，一定唔夠pc版黎

咩係拜年

應該係無限轉劍舞

cat school witcher路過。
依加主線已經停左無解，
通街搵人duel gwent

強擊個招

另一招黎，好似隻狼個一文字咁扑

唔識玩卡